無時無刻都記住mc jin對lin

17歲那日不要臉
春卷既挑戰
明星係無訓練班
乒乓1夾已登天

喜歡我 別遮臉🤤🤤🤤
黎明顏射塊臉
他早洩 全因睇過部戲秋生哥渲染
來唱咸歌 齊齊來1遍
無時無刻都記住mc jin對lin
朝偉淫魔 同劉華作挑戰
但成龍有錢 爭鬥難避免
阿嬌膽怯 栢芝糾結
萬幾張是佢張臉

騰原拓海的賓州唔亮劍！！

戇撚鳩

戇撚柒鳩